如果你見到有消防清理塌樹

我邀請你
在不阻礙他們工作的情況下
同佢地講聲加油同多謝

我覺得呢個世界冇野係應份
如果單單用佢地份糧黎衡量佢地方便市民嘅努力
我覺得唔夠公道

雖然講兩句冇咩作用
但起碼希望佢地知道
佢地唔係幫緊一班冷漠的香港人
希望佢地可以係咁有意義嘅工作入面
搵到除咗份糧之外嘅動力

利申毒撚 淨係敢細細聲同其中一個講加油

我知道實有人話我多舊魚 關我撚事
但正正係啲廢老橋埋雙手係隔離睇戲時心入面會諗嘅野
成日話廢老廢老
我唔想做廢老
你呢？

公道架喇
低學歷又高過人工中位數唔少

成件事好7
人地做慣做熟晚野你走去同人講加油

屌你老母你又唔撚走去同清潔呀姐講多謝？你老母臭閪

既*

好同意 屌你老母仲唔去後樓梯多謝收緊最低工資 日日忙到無停手既呀姐？

我明
係柒頭先會做

只係想盡己力 散播少少正能量

個社會今時今日咁
你想咩

有時柒一柒
可能個世界會明亮啲呢
我會願意做呢個柒頭
唔係淨係識自己屌個世界點

屌細力啲sor

我唔覺得你有講

我真係有

你咪行過去阻住人地做野

用鏈鋸係好危險, 閒人無安全意識咪鬼走埋去

今日見消防鋸斷枝, 無流纜直落差D擊中私家車

正能量
你講得出呢d咁既廢話證明你冇撚出黎做過野

得罪講句 琴晚葵涌消防局向葵興方向有大樹倒塌 阻撚住成條街 我屋企見到之後出車泊埋路邊觀察

由10 點至11 點total 有3 架警車+ 1 個細消防車行過 但冇人個警察/ 消防落車清走

由此可見 差人/ 消防出手清理唔係出自真心 係有人報警先會出手

我見到你呢個post 真係想嘔 不過明既 大家豆份糧 梗係上頭叫到先做架啦

Btw 破壞左你心入面既烏托幫真係對唔撚住呀傻鳩

寧願調頭走呀屌你老母傻鳩樓豬

係！
記住記住記住
"在不阻礙他們工作的情況及安全情況下"

多謝巴打再次提醒

如果當時情況危險或不安全嘅話就放係心入面啦
有咁嘅心都已經係一點正能量喇！

偽善撚，你唔去同地盤佬講加油?
你比呢個福利，人工任何一個地盤佬。
你問佢揀做消防定地盤?

樓主一定係左膠

最撚憎見到呢d偽善撚

警察講唔講

買幾罐氣水請佢地飲仲1好啦

屌你老母真係好撚尻 我就真係多撚謝你 咁撚得閒多謝

多撚謝樓主呀

收皮啦，嬌情造作
大部分工都對香港有貢獻啦，你唔周街多謝

仲有啊
你以為自己唔阻？人地勁攰勁専心時如果不停有人stop你講咩9垃圾多謝根本一定會阻lo, 比我一定會燥9你
除非你係大波靚女

同出面班傻西一樣，打私人工，然後，無假放去怪政府。
見到學生放假，自己要返工去怪政府，唔公平？點解啊？因為你老母點解人地串魚蛋大粒D呀？

傻閪,多乜撚謝
行你就行
平時巴士司機車你
又唔見你多謝

屌你老母 政府大撚把人做緊野你就剩係多謝消防 咪撚咁肉鳩酸啦